一旦科學界承認這些結果是有效的，研究人員——或他們工作的公司——就會聯繫食品和藥物管理局等監管機構。 蝴蝶效應:不科學的疫苗|Charu Kasturi | 
 那時和現在一樣，一些科學案例比其他的更有說服力。 一本新的伽利略傳記與今天的科學否定主義有相似之處 
 我們必須維護正當程序，我們必須尊重科學方法和科學，尊重事實和理性。 美國邊緣:知識分子暗網宣佈獨立|尼克·福裡埃佐斯| 2020年8月11日| 
 這並不是研究人員第一次將科學過程自動化。 這個機器人化學家每週做超過600個實驗，並從自己的工作中學習 
 雖然超級計算機歷史上主要用於軍事和科學研究——Fugaku已經在處理冠狀病毒數據——但它們也越來越多地被定製用於運行機器學習算法。 世界上最快的超級計算機是用於人工智能的百億億次計算機 
 氟化的故事讀起來就像一個後現代寓言，寓意也很明確:科學發現似乎是一種恩惠。 2016年7月27日，每日野獸 
 愛潑斯坦繼續向大學提供資金，以推進科學研究。 低俗億萬富翁的雙重生活，與史蒂芬·霍金的海灘派對 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 他們為期三天的科學考察是由愛潑斯坦資助的，取得了巨大成功。 低俗億萬富翁的雙重生活，與史蒂芬·霍金的海灘派對 Nestel | 2015年1月8日|每日野獸 
 她想知道5年，甚至10年之後發生了什麼，但科學文獻幾乎沒有提供什麼。 為什麼你的新年節食會失敗|Carrie Arnold | 2014年12月30日|每日野獸 
 到了17世紀晚期，化學家和草藥學家已經開始調製他們自己的科學混合物來治療宿醉。 史上最瘋狂的宿醉療法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 櫥櫃裡所有的科學小擺設最好都扔掉。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 他們是在最嚴格的科學原則下長大的，是我大部分收入的來源。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 公爵最擅長農業; 他有一個模範莊園，裡面充滿了科學的改進。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 英國鐵路的軌距不是根據任何科學原理確定的。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 通過採用科學原理，霍普-瓊斯將Swell箱的效率提高了十倍。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒